重要問題，而家有冇記者係機場？

或者有入左，但播唔到，或入唔到，都係大件事。

推到有直播

有直播

有直播都無用 熄你燈就玩完

【黑色警報】黑警記者會，1530開到1730都未完，提防聲東擊西！

now331

SCMP LIVE

push

推到蘋果或立場有係機場！

熄網路直播唔到的話都死

得返啲紅媒有live🤮

驚斷網

推

對

無航班無遊客 無遊客無宣傳
叫埋身邊人走 有車就上 走左先講

rthk?

搵人聯絡蘋果或立場呢類信得過既媒體火速去機場！

記者都死硬

仲有政府個記者會都係

有好多人上唔到網 幫手CAP圖 AIR DROP

香港人 行多步 提身邊既人快走

唔好各家自掃門前雪了

SMS 打電話 咪撚再靠APP

等陣會斷網

【黑色警報】黑警記者會，1530開到1735都未完，提防聲東擊西！

立場唔使諗 佢d機唔會頂唔到個網絡

台灣記者用AP仲LIVE
搵人錄低去呀

*唔會頂到個網絡

就算直播唔到，最少要錄低曬，如果唔係比 8964 更黑暗

小心佢熄燈
你有你打燈

同時幾個會係咁開
不尋常

yahoo fb
fb
三立fb
都有直播

記者們今晩辛苦您地，希望多啲記者可以影響到，幫忙幫忙

64都有記者在場

有冇外國記者

好似斷咗網

有好多鬼已入侵，大家要小心

仲有招熄冷氣

有冇外國記者?

有無有線/Now嘅記者？佢地有TVU 會比其他獨媒 網媒 紙媒好

機場籲旅客盡快離開客運大樓 香港快運取消今明航班 (17:35)

唔好玩手機了 靠把口叫人走 一傳十 十傳百

直接fb search 機場直播

【黑色警報】黑警記者會，1530開到1740都未完，提防聲東擊西！

佢地有資源可以set link行獲

台灣三立有LIVE

海關入面全部都係狗！
快走！

REUTERS同AP都有LIVE
應該衛星黎

一定要留記錄

因應機場的交通情況，龍運以下路線會因應實際情況作出改道安排，乘客請依照在場外勤人員指示。

各A線巴士不停「一號客運大樓站」及「二號客運大樓站」，以機場巴士總站為終點站

A31, A36, A41, A33X
直接前往港珠澳大樓旅檢大樓站，以機場巴士總站為終點站

另外，現時安排E線以國泰城為循環點返回新界各區。

Push
即刻散啦 Be Safe

不分化 不割蓆

721 811

入面收得好差

Push

三立新聞

遇緊急情況，請善用火警鐘

exactly
同埋共產黨有乜嘢唔做唔出,使驚班記者?

Buses are leaving the hk airport, but the queues have no ends in sight. Many still stuck inside the airport.

SCMP 1737

仲有好多人起機場😭😭

入黑熄燈都仆街啦

食梗飯嗰啲

佢要保住鄧炳強, 機場唔關佢事.

見到有批旅客check out左都走唔到
我都話我都幫唔到佢

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？

ABC News有live

理q得有冇記者，走喇

全世界記者都在場

停撚左？

得返好小直播 有三立同HKFP
應該仲有第d唔見蘋果 立場

記者可以直播，你話有冇用？

有

咪有lo唔好人心惶惶好唔好

走啊！！！！！ cut緊網路 再cut埋地鐵
無路出返去就仆街

如果cut network 就大問題

趁仍有遊客，一齊走安全！

圍魏救趙

直播好似係用衛星
希望連到🙏🏼

有記者

hkfp

HKFP直播緊

Apple係咪得個 cam, 冇旁述？

三立FB有

BBC

D人話唔係live

just saw the comments, finding real live at the moment

頭先有線記者想用機場網絡直播 但比機場職員阻止左
佢地直播唔到 因為無網絡

戆居，我去機場 鳩嗚 食麥當勞 耍太極 歏冷氣，合情合理合法，咬我吖笨！😠

now 有畫面，冇聲，is it real live?

Yahoo 有

東網都有

好! 多謝大家提供，請繼續，又請巴識cap 就 cap 唔該。

直播係越多越好!

兄弟
目標達成
可以達成
留住條命
長期作戰

斷左live?

now一直都直播緊

睇facebook, ABC NEWS 好似LIVE緊

Apple 有啦

立場有live
HKFP都有

立場有live

同埋有冇滯留旅客先

Apple

冇網都可以拍低

立場

直播唔到

記者入機場please!!!

Bbc中文 euronews同東方都有

apple daily

冇旁述，now都有直播，只係根本冇事發生所以冇旁述。

Cut 上網，唔比直播
嚟緊班狗一定會做一啲唔想比人見到嘅
手足，散先

有無旅客仲係T1?有的話尚算安全

真

如果走, T2 starbucks隔離有條小路去隔離有棟building叫AWTC, 個到係好多公司office, will be safer

ABC

而家有衛星, 64都cut 唔到
而家香港警察如何可以 cut 到?

9台全是記招唔見live
有都好少

有呀

no lights !?

呢到仲有

唔見晒live,要暗黑打死你地，捉你地，無仇報。快走。
如果走, T2 starbucks隔離有條小路去隔離有棟building叫AWTC, 個到係好多公司office, will be safer